[AN] 想問下有冇 MAME emulator app 可以有麻雀 key ?

又或者咁問, MAME emulator 可唔可以玩到麻雀 game ?

自推一野先